岩先hsbc入卡過數 唔記得拎入數紙

有咩方法證明到

E banking / 月結單

用返同一部機禁錢 拎單 望返部機個no

同人講返 入數個金額 大約時間 同比埋個no佢

Atm過數

佢話佢果邊太多人入數 check唔到 要我果邊搞

ebanking cap圖

佢懶得check

你碌柒了
用自己戶口入定係就咁入?

Ebanking睇到架

你買mycard3000點？

自己戶口
就咁插呢張卡入

屌 都叫你ebanking

冇ebank只可去銀行申請印番，50蚊等一星期，only way

入返HSBC個APP應該睇到過數紀錄架?

入多次數就ok
但謹記拎番張入數紙

下世小心d

之前用支銀又係唔記得攞入數紙，印返要250啊屌

柒頭 2019仲未識用ebank